(突發)柴灣狗屋出左車去skw方向

全部防暴
仲有大巴
已經走左幾架我淨係影到咁多

推

太古好似有手足圍緊謝振中屋企樓下

幫手推

又去黨鐵站。
綜合，即喺而家啲🐶淨喺識去地鐵發動恐襲。

手足小心

SKW B/C出口暫時安全

仲以為又拆閘